SP & FWB

有咩分別

我覺得冇分別
要分就當
FWB:友誼波
SP: Sex only

你後面個問題幾好笑
如果我係男仔 有樣有條件會唔會去call g.

咁即係唔洗錢嘅雞囖

你係男定女

如果話FWB係大家都唔當大家係情侶,但係會做齊情侶會做嘅嘢,會唔會清楚啲